美媒：《環時》記者付國豪住國安宿舍

美媒：《環時》記者付國豪住國安宿舍

付國豪（左）日前返回深圳接受治療，接受央視訪問談及傷勢。互聯網

在香港機場反送中集會中被指形迹可疑、被部份示威者包圍的內地官媒《環球時報》記者付國豪，繼早前被外界質疑是中國國安人員後，美媒昨引述消息稱，付在北京的住址被指是國安宿舍。

美國自由亞洲電台報道，消息顯示，付國豪的身份證和在北京的住址，被指是萬壽路一處屬於國安部四局的集體宿舍。國安部第四局即港澳台情報局，主管港澳台情報工作，亦負責澳港台維穩工作。

報道指出，付以兩個名字分別是「付國豪」及「付豪」在銀行開戶，以及同時在一家名為北京世華萬向資訊公司工作；報道引述該公司資料顯示，他是負責為海外傳媒提供資訊。

《環球時報》辦公室接受自由亞洲電台記者採訪時承認，付國豪是他們員工，但對其有多個名字的說法，以及是否住在國安宿舍一概不予回答。《環時》總編輯胡錫進接受美國之音電話訪問時，否認付國豪為國安工作人員，但承認付沒有記者證，指他當時在香港機場為《環時》從事拍攝工作。

相關新聞：太古忍痛斷臂 保中國領空航權

內地喉舌突降溫

自由亞洲電台指出，付國豪身份成疑遭包圍事件，中共官方喉舌瘋狂抨擊多個小時後，突然快速降溫；大量相關帖子被遮閉，原因不明。而網絡近日瘋傳8.18天安門廣場撐港警集會，被指觸碰到中共痛點，官方對集會海報和文宣都嚴密封鎖，不排除是內地喉舌突然降溫的原因之一。

此外，《環時》前日發表題為〈華盛頓休想在香港問題上恫嚇中國〉的社評，指香港抗爭者的動員能力到達極限，抗議活動沒有承受決定性打擊的後勁，揚言香港反送中運動不會成為八九民運翻版，警告美國休想拿30年前的情況恐嚇中國。

自由亞洲電台/美國之音

上一則
上一則
高永文提爆眼少女「受彈珠所傷」

下一則
下一則
護港大聯盟促禁醫護戴口罩

太古忍痛斷臂 保中國領空航權
國泰員工震驚：白色大屠殺
6萬人集會 捍衞港國際地位
梁繼平：抗爭星火終可燎原
澳洲聲援遇內地人搗亂
禁明遊行 警：因民陣「不割席」
光復紅土上訴成功 須改路線
警家屬8.25集會促獨立調查
「萬人接機」 警拘一男指非法禁錮
警高層：有信心毋須京出手
九成中學生 支持9月罷課
理大生升黑旗 抗議校長龜縮
教協今中環遊行 籲守護下一代
全球430學者促港大勿炒戴耀廷
李嘉誠重提「黃台之瓜」 典出籲武則天勿殺子
網民解讀「藏尾詩」：因果由國 容港治己
「蜘蛛俠」爬長江中心掛中港握手旗
楊岳橋 郭榮鏗 訪美揭示警暴
網民撳錢 有ATM停美元提款
方仲賢：不斷抗爭先可保護人
疑警洩私隱 學生領袖家人遭恐嚇
鬧克警林鄭爆紅 燒臘店結業
與警理論變阻差辦公 男子守行為
急救員證布袋彈插少女眼罩
市民製紙紮四腳防暴警 燒成灰洩憤
青年清潔葵芳站殘留毒氣
的士業投訴機場拒借廁所
高永文提爆眼少女「受彈珠所傷」
護港大聯盟促禁醫護戴口罩
旅遊業界籲政府「唔好縮埋」
中共施壓 國泰交人CEO離職 高層陪葬央視率先爆 早過港交所公告

Pish

美國佬真係乜都查到

美國唔出聲，唔代表咩都唔知

放張綠卡出嚟，你要咩職級內鬼都有

跨境犯法

放上微博

推

付豪

當然佢拎到綠卡一世都要受監管

都估到點解外媒咁多唔報個記者住
因為仲查緊係咩人

你睇彭斯之前演講連魯迅都識
就知美國係知道中共咩料

點解佢啲證件冇拎返都返到去

任務失敗被軟禁

推
［重要］大家睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
不過示威者捉到鬼 比美媒影到
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

帶木棍嚟個公安去咗邊 又搞一次性返去大陸？

有好戲睇

Good

咁高調番宿舍

817 紅土
818 維園見!

公安帶木棍都唔駛拉

終於上到美媒

捉鬼唔係重點工作，但咁好睇捉到咪影哂佢啲野放上網，自然有人會查

連登查得快過記者

推呀

一早係美藉啦
最傷害中國人民感情其實係外藉中共高官

國安喬裝記者

所以話呢
咪撚再一有時就同兄弟割蓆啦
割蓆狗柒完一次又一次 獲獲都係度搞分化

不嬲都話係中國間諜就要打

又踢爆

大家google吓「PINK TEAM」

sir this way plz

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

洗頭高鐵

講到尾咪又係中共自編自導自演
但話唔定個編劇早就去咗美領攞咗綠卡
乜都供晒出晒添啦

推

［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

老豆搵仔

中國集體炒車

喺美國受監管好過喺中國受監管。

有冇大圖？
想print出來貼

環時=國安=特務機關

根本係同一樣野同一班人

中共體制唔同其他西方國家分晒部門
因為佢地全部under 黨，黨要你做咩咪調你去邊區邊個部門執行任務，完左又番返去原本部門待命

所以中國不嬲冇所謂情報機關
電影kingsman都笑過呢樣野

結論：所有中共組織成員都可以係特務

美媒

連登一路都有巴打做野起佢老母底
都係要美國出聲先多人信

花生價格直線上升

間諜

但承認付沒有記者證

任務失敗

如果唔係美國佬點會面對中國都咁淡定，中國威脅到美國你估係真?根本中國諗乜做乜，美國都知道晒

美國佬

敢問環時八九年發生咗咩

好易估 記者做間諜 一百年前日本人發明啲 一早估到 因為記者身份可以保護好多行動但你又唔可以毓拒。 幾日前已經估到佢係國安啦

lm

push

818

推, 文宣做嘢

CIA咩料都有，係睇下有冇需要過畀報紙佬

都話玩滲透架啦
中共無得解機場出催淚彈清場
就用呢啲陰招
818希望見到大家

我可以同嗰日班勇武派講 你哋冇做錯到

碰瓷小丑，下次要小心嘞

Push

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

大陸仔真係好柒

所以證明機場真係香港既春袋，一定要揸撚爆佢

大把中共官員
放料畀美帝

美帝一招凍結資產
土共即刻壽終正寢

818見

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推

Sir! This way!

其實一定有很多鬼，又有刀，又影相，捉多D鬼，保各位平•

只要有心 人人都可以係環球時報記者

其實大家都知
只有盲撐警既繼續扮睇唔到姐

付國豪

真探子

習近平扑嘢用咩姿勢都爆勇呀

同林奠扑過未

Sir this way

巴絲連帝吧都起到
美國成個中國起到都無咩出奇

美國講野 大陸佬一定話係假

指香港抗爭者的動員能力到達極限，抗議活動沒有承受決定性打擊的後勁，揚言香港反送中運動不會成為八九民運翻版，警告美國休想拿30年前的情況恐嚇中國。

親口承認

美國認證

條片入面訪問付國豪個攝影師都眼濕濕
假撚到仆街

人哋係傳媒始終要夠confirm先出街，係會慢少少
但出得街就可以肯定係有證有據

不得了

😂😂😂😂

😂😂😂

有無方法幫佢上大陸宣傳

美國佬應該有齊哂料 爆唔爆出黎另計

612 721 811

[相似的歷史] 今日台灣，明日香港。台灣由獨裁到民主40年

節錄：

台灣歷史：
荒島>日本現代化殖民>民間好感>劣化民國接管>本地人成二等居民>民主化
香港歷史：
荒島>英國現代化殖民>民間好感>劣化中共接管>本地人成二等居民>？？？

228事件 = 雨傘革命
雷震事件 = 梁天琦&民族黨
中壢事件 = 2019區選／2020立法會
美麗島事件 = 反送中 光復香港

台灣解嚴 = 真雙普選

「今日台灣，明日香港」

點解要改兩個名。但要兩個名都差唔多

個仆街擺明心入面冇國家

大陸有咩係真？

818 維園見

818 維園集會見 純和理非

圍
威
喂

Spy 都俾大家捉到， 好嘢！ 香港人加油

特工豪

哈哈哈哈哈哈哈哈哈好撚柒呀支那

excuse me sir
大公個啲唔洗fc就出得街
只要加消息人士就得

CIA vs 国安局

推！！

條蝗蟲有乜撚野咁巴閉？

721 俾黑社會打果D唔係仲傷咩？

少少傷係度無限放大，蚛蟈人真係麻撚柒煩

大公係黨媒吖嘛
主要負責作吓故仔噉

最緊要推番上大陸

佢哋唔係傳媒

818去維園

成篇文嘅重點無人提:

內地喉舌突降溫

自由亞洲電台指出，付國豪身份成疑遭包圍事件，中共官方喉舌瘋狂抨擊多個小時後，突然快速降溫；大量相關帖子被遮閉，原因不明。而網絡近日瘋傳8.18天安門廣場撐港警集會，被指觸碰到中共痛點，官方對集會海報和文宣都嚴密封鎖，不排除是內地喉舌突然降溫的原因之一。

反攻韮菜國文宣有用

有冇片架

唔係連登仔帶路邊查到
Sir, this way.

不推不是人

up

正呀
講明人民英雄 付國豪BB
係國安

817紅土
818維園

全撚部人繼續㩒美金！

唔該晒美媒

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出